油價可以落20匯豐唔可以？

油價60果陣同你講，你笑，42果陣同你講你笑
點解滙豐唔得？

油價可以由50蚊跌到落20蚊

我匯豐一樣得！

少左句

跌佢老母